呢班警狗就有宿舍住有公務員福利有長糧有車位屌你老母全部都係我交啲稅屌你個閪

呢班人就有宿舍住有公務員福利有長糧有車位屌你老母全部都係我交啲稅屌你個閪仲要放炮仗掟玻璃樽？我屌你老母就乜撚都唔做全職搞鳩班差佬老豆老母老婆仔女麻布袋又好漒水又好總之誅九族咁誅不得好死

畜生黑警

全部都係我交啲稅

要製造白色恐怖俾佢地

#星期一罷工
#8月5日

D爆竹 玻璃都係用我地立稅人既錢買

明日黃大仙宿舍探朋友

仲要係最低智商既低等生物, 拎住咁高福利

好彩唔駛交稅去養狗

又幾啱聽